原來毓民二月試過講錯「踢走梁天琦」

當時講完大家仲係即刻大笑
點知到大半年後。。。

這個香港
看不清將來

毓民又中，睇野好準